幫手推上reddit

灣仔循道衛理香港堂被警方包圍

Source: 現場消息

夠膽搞教會黑警收硬皮

唔好再放fakenews